黎明行動指出左一個問題

大家眼見呢幾日既黎明行動 成日有港豬/藍絲出黎清路障 仲要幫曱甴手追捕
今日大西北仲出動埋鄉黑
大家見好似好多人支持黎明行動 但落過場既就知
真正做野既人寥寥可數 因為大部份都係港豬/企埋一邊等人做野既和理非

大西北鄉黑問題就唔講啦 都係要打殘佢地
想講既係港豬同藍絲既問題 我地要諗下點樣令呢班人轉向我地呢邊
後勤/和理非既手足要做多啲文宣 量要多之餘 質都要開始提升 從不同既方向去滲透 去改變佢地

希望大家可以俾啲意見

拒做休息撚 次次休息都無好結果

唔係叫你休息
係要後勤/和理非手足諗下點叫多啲人轉向
就算唔支持 都唔會反對

同埋黎明行動同一兩日咁成功 係因為快閃 班狗好難部署
但當你第三四日都係同一個時間 地點 佢地就好易埋伏到手足
所以最緊要係「出奇不意」

我覺得要揾d有番咁上下年紀既出黎同佢地理論
將所有責任推番比政府
叫佢地一齊鬧番個政府點解唔肯答應五大訴求
依家搞到佢地係因為個政府唔肯答應
一早答應就唔會搞到依家咁

推

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

係 要將個責任推落政府
有好多無腦港豬/藍絲俾政府帶哂風向

黎明行動真正既效果係, 原來響香港地只需要100個左右既武裝平民就可以廢左幾十萬人既交通, 同埋佔山為王。平民對抗極權既成本急劇下降。

但你見咁多人落車清路障就知同溫層以外既港豬/藍絲原來係有好多

演員其實好重要
要扮到 有部分人要返工都唔介意俾人塞
屌返嘈交既藍絲轉頭 順便spin返去政府責任

被罷工既和理非真係有野要做嫁 唔係齋食花生

星期六日文宣方向？

通常應該係驚被點相日後被捕
派面巾黑外套有無得諗 幫佢地black bloc

傻既
支持罷工既一係留係屋企
一係去堵路
一係去塞鐵
再唔係悶聲返工

嗰啲唔支持既就係你地出到去要面對既人
即係藍絲，佢地當然會清路障
面對面既機會多咗，衝突自然多

俾意見? 無意見可俾
因為你已經講出問題 黃既民意係壓倒性 但實際做野既人太少

口遁師可以話係呢場運動入面最自私 最垃圾既負資產

負評多過正評 呢個死局黎 有民意又點?
永遠得少數後生仔做野 其他人口遁

你班中環友打緊飛機既同時 暴大學生殊死抵抗

中環友救人啊

我兩個月前開既post
而家仲適用

林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣

每人屋企帶一袋垃圾出嚟拋係馬路上面

係想討論點樣令中間派加入我地